poker 唔抽水約戰場

每星期都想約出黎 玩poker
地方我地有 想搵啲志同道合既朋友一齊玩10/25
暫時每星期都約到一次

有興趣請

或者直接whatsapp 90485928

Push

呢排賺太多 想益下人

推

3個牌友爭隻腳

係高登揾唔到水魚過黎揾

當人on9

一定夾好哂啦

未答咗10/25 ，玩到咁 又嚟搵魚

你都on99 約好晒點劏你都得拉

笑咗

我有6個人，pm佢睇下受唔受

擺明搵水魚

又想劏水魚